有好多post入唔到

有無人一樣？有好多熱門post入唔翻。
係咪有人post左不可告人嘅秘密，跟住連登database被大清洗

【區選撞區36指南】集中投票討論區